其實有幾多巴打真係有叫過雞？

認真問

1

又前叫過，而家KFC藍店不了

豉油雞，海南雞我都叫唔少

有，好彩無中過招，而家洗心革面喇

四五百一次
又唔貴
難怪咁多我叫過

今時今日，叫雞應該平過溝女

利申：未叫過

係好撚平
個cost咁低
好難唔叫

利申未去過

你老豆叫過

唔意外

做咩咁問
想要介紹/報告?

教我珠寶知識ok?

唔係應該，直情係

細個好鍾意去KFC叫雞
大個反而好少食啲熱氣嘢